Nella pianificazione vengono definiti tutti i passi necessari alla conclusione del presente progetto.

\subsection{Considerazioni}\label{sec:Considerazioni}
\input{src/Pianificazione/src/Considerazioni.tex}

\subsection{Strutturazione}\label{sec:Strutturazione}
\input{src/Pianificazione/src/Strutturazione.tex}
\newpage
\subsection{Fase di analisi}\label{sec:Periodo 1 Analisi}
\input{src/Pianificazione/src/Stadio1.tex}
\newpage
\subsection{Diagramma di Gantt delle attività della fase di analisi}\label{sec:Gant Analisi}
\input{src/Pianificazione/src/GanttAnalisi.tex}

\subsection{Fase di progettazione architetturale}\label{Progettazione}
\input{src/Pianificazione/src/Stadio3.tex}
\newpage
\subsection{Diagramma di Gantt delle attività della fase di progettazione architetturale}
\label{sec:Gant Progettazione}
\input{src/Pianificazione/src/GanttProgettazione.tex}
    
\subsection{Fase di progettazione al dettaglio e codifica}\label{sec:Sviluppo}
\input{src/Pianificazione/src/Stadio5.tex}
\newpage
\subsection{Diagramma di Gantt delle attività della fase di progettazione al dettaglio e codifica}
\label{sec:Gant Progettazione}
\input{src/Pianificazione/src/GanttCodifica.tex}

\newpage
\subsection{Fase di validazione e collaudo}\label{sec:Collaudo}
\input{src/Pianificazione/src/Stadio7.tex}
\newpage
\subsection{Diagramma di Gantt delle attività della fase di validazione e collaudo}
\label{sec:Gant Collaudo}
\input{src/Pianificazione/src/GanttCollaudo.tex}
